你哋有冇唔想自己一個人出街食飯

次次一條友出街打邊爐/食雞煲/食甜品嗰陣周圍都有好熱鬧
得我自己一條友喺度食嘢
雖然係好食但係都唔好受
屌

學習適應

早已適應
但係想有改變

pmed 有伴

唔覺有咩問題

有次去某酒樓食任食雞煲要兩個人先有優惠
好有問題

單人進食先可以做到孤獨的美食家

有咩問題

成日一個人出街食
好過屋企食又要洗碗好煩

見過有人單機食放題

我都好似試過

通常單機都係食拉麵

不知幾爽

好鍾意自己一個食飯

最鍾意一個食

自己一個想食咩就食咩，唔洗就人

有時D餐廳俾人感覺係至少都兩個人以上 加上要排隊
就覺得有D老尷唔去
最後都係自己求奇買外賣返屋企食

旅行個陣就除外

一個人食先好吖，由其返工lunch time，每日對10個鐘都夠曬啦，果1個鐘都仲要對住佢地？

頹啲 叫外賣
自己掟埋喺屋企咪唔使見人

我總是一個人 在練習一個人

我會特登企係果條女面前，條仔背面，望住條女食…

通常條女個耳仔會紅哂…

少左約朋友，所以好多時都係自己一個周圍食野
成日唔洗點排隊就有位，幾爽

好多時都一個人食
食茶餐廳、麵舖嗰啲
有時會去cafe
以前仲會一個人去快餐店打邊爐、飲茶
但比較貴的餐應因為怕尷尬而唔會一個人去食